返工咁辛苦為咩？返工咁辛苦為咩？

為咩？

隊返枝凍啤

衣食住行

你唔返工邊有飯食呀

生存

為食鮑姐

返工就係為咗辛苦

為餐晏仔

日日返到去狗咁 仲早過啲雞起身

雞晏晝先開工

死on9 咁垃圾既問題都問 食食住行囉 死廢物

唔係為咩剩係為咗想隊好支凍啤

on撚9 咁番垃圾工囉 夠哂錢你買酒飲啦垃圾

你唔好紅色大字得唔得

唔係要人頂呀？？？

巴打拎過長假未？拎番個啦
巴打出街食飯有無因為無錢而想食都無得食？
扣起自己九成糧睇下生活有無受影響，咁都會知道番工既短期利益係邊度

日日做到隻狗咁
仲早過啲雞起身